沈陣營第一百二十七期 － 大戶在扭曲飛龍，振盈正移動春袋

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百二十六期 －師父的燈怎麼了

首名

Watching list:
1. 白龍王 (letter drafted, sending on Monday)
2. 朱千雪前男友
3. VicF
4. 巴清
5. Unclecheong

大家網上都要小心啲講嘢啊
恐嚇係刑事罪嚟㗎
告得入要坐監㗎

重要野所以講三次
我不是洗板

\|/

聽日走勢係點

師傅今日唔見咗

洗頭艇

\|/師傅保平安

+600

1100 以上 可以放心？
大陽具 性交配合

港女又到關鍵位, 黎緊幾日好撚緊張

惡意沽空

連登四燈仲未表態? 點搞

內含又臨尾發力, 我有d擔心

成交唔差，但31600好大沽壓
睇黎31600-31800呢段最難破

如果呢句說話係出自師傅就好啦

輸到仆街

諗緊過唔過夜牛好

走唔走好

天崩了

師父一定同意

雲哥快手決定

股災confirmed

\|/
cfu

呢排升得太急

屌你樓王話千一億就造到千一億成交，大芋係咪有mon post呀

企得穩31700就有好日子過

似係

388臨尾又發左啲力

靠邊站 穩陣

Feel到股災黎緊

Qq想收460喎

轉角位忍下手
唔好落注加注都唔好反手, 重貨可以加少少熊對沖

連登治國

沈門的神奇力量

全日都冇見過師父，好擔心，會唔會被人捉左

仲有業績期 繼續推啦
不過成交唔算多
之前呢d點數 都千三千四坐底啦

個傻仔倉應該同佢春袋咁爆曬汁做唔成男人

佢話2018中國經濟起飛，習帝請左佢上去做國師啦

QQ又黎臨尾一大棍升

港交所應該開盤賭成交大細
半場同全場

已經夾暈咗，搽緊白花油

u冇開會真高興

咪嚇我啦

白卡佬話有幾億身家，唔知佢d眾將有無聽號令，入齊熊黎滅沈門未?

大芋好波

我開哂會要跟番D野 , 開會高峰期已過

多謝師博教導 細佬我今日又執幾千

幾驚師父俾白卡佬捉黎出氣

有人陪我都開心啲
我put好少啫

出面無人再提牛三既

化雲係咪牛過？

qq 460...
熊得

qq牛過夜
好驚

好似係早兩星期前

屌佢老味又上玩黃金?

好呀 31800-32000 前無阻力

咦有古惑

朱師兄睇路

黃金條船當然隨時上
最近個價幾硬

果然係轉角位
動物仔留番幾千銀同未來老婆裝身好過啦

屌。。。

我臨收市仲溝左牛仔…

唔緊要！
師傅見你有上香俾佢佢會幫你淨身ge！

無啦無啦

冇特別壞消息，聽日升

點解雲兄你要咁樣做

美帝都未做野。。。
Z。Z 唉 無信心 靠邊站

雲兄轉投沈門名下
無事既

雲師兄話佢溝左牛
好消息定壞消息

股神
準過黃大仙出面啲廟祝

\|/師父保祐 qq生生性性

佢上咗香比師父之後，我相信黑氣已盡去，冇問題

國家隊 今日又無發力 港女都咁順灘
聽朝 插返 100點 ，港女又追撚住上證黎一含撚咁

cfu 神奇力量

雲兄歸依我沈，師父功德又添一件

聽日就係師父俾雲師兄嘅考驗

見平安一入牛就妹下妹下，3點半到谷鬼氣賣晒佢轉qq
一轉又升左啲，之後諗放唔放好
諗下諗下就收市了

相信雲兄可以輕鬆渡過
師博又度化一人 功德無量呀

早D講啦

做得好 放平安就做岩了

大膽 你望下qq 一野上460 平安跌返去86.8
就知師博已經做了一場大功德 助化雲去黑氣

雲師兄要結婚 唯有祝700 上700$

大法事

師父搵把口幫佢啜毒

omg啜邊到

少林足球

人情俾700

屌你真識計數

出面有人貼牛倉

可唔可以回返先 後悔上星期沽左期無平，本身有賺架

要止蝕黃金了

jm9

古有關雲長全神貫注捉象棋刮骨療毒，
今有沈振盈助雲去黑夾春袋普渡眾生

善哉善哉

好啦，見係動物仔，我做¥啦呢排升咁多

上香\|/

見樓王咁講，我D牛就放心了。今早蝕30格斬左put，反手入牛補返10格。不過個本細左，要賺78格先回本

物必先腐 而後蟲生
I like this photo very much

唱定去飛田
其實7個1時要唱啦

師父幫自己個春袋搽緊虎標鎮痛貼

真係有mon post
樓王早兩日先講買金嚟 ...

幫佢執劑雙飛...人藥水

玩埋油b啦唔差在

果幾個豪俾佢啦！
應該仲有得升

cfu is watching us

今日成交金額大咗上星期1/5，市場參與者有返多少信心入場，算配合到個指數，可以搏聽日，如果成交金額又有接近1200億

或更多，之後幾日都唔縮量，就會有機會重返32000樓上，當然中間會上上落落唔奇

頭盔mode: 純粹斷估，唔構成投資建議

做乜買黃金咁保守？又唔係七五八十

幅圖係上月期結個排架

師父幫雲哥含丁，射左出嚟之後，隨米青射出，黑氣全消

加上紅事相助 好事成雙牙 聽日大家又發財

雲哥真係結婚？
我追post，佢條女很唔撚掂。
娶左真係喊完三聲再喊三聲

聽日就印證到雲兄係咪重獲新生

化雲同船 錢如噴泉

永不沾牛熊 正股慢慢坐

feel到百萬牛桌陣除

你阿寶

冇錢有錢輸唔起就唔好玩咁大, 其實輸曬唔係問題, 自己承受到就得了
輸到癲左其實都係對自己唔負責任/負唔起

應該都係炒上

蘋果日報動新聞財經版有個狂洗版叫Anthony... 大學教數學

未玩過牛熊
一格即係一點子即係通常一仙?

4燈有冇指示？

係

呢排iv冇乜點升
我覺得sp+lc穩陣過純lc

太進取, 除非你係插700個日d位附近做sp博彈/縮vol

上星期 sp 咗 941

吓 sp 穩陣？

啲股升得慢唔想捱價

上星期三sp 941 75.0係穩陣
重有上星期五嘅sp 388 290

如果係你個case我會sp ditm
941 70蚊嗰陣我sp 75.0

算啦, 前排心急追數輸到仆街
宜家雞仔注執番個膽先, 今日冇操作

佢俾早幾年瘦好多

冇波真係大罪...

同白卡佬同船,我真係祝你好運

大面bella

QQ上年3月22日公布業績，當日插左1.6%。不過好快就升返哂。

加油

大面無用吖 都無波

無操作+1
差幾千追到十二月頭果棍條數
不過二月頭果棍就有排追

雲哥既野唔洗太認真，可能有水份，博下連登取暖都唔奇

夠用

夠水平入可食用之列啦

答左法官大人未？

絕對認同

cfu

等左米咕好耐啦

而家我個倉基本上追返哂過年前跌嗰啲。但當時係33400

好波呀師兄
點做到？

冇，有啲就走得切貨，然後落到29500樓下開始撈貨坐到而家。1548就一直冇放，而家都坐到倒賺。咁岩買中藥板塊，咪追返哂。

無子兄，學歷高，仲係操作高手

嘩 1548 你敢坐貨真係抵你贏
A股跌到渣都冇 畀我一定震走咗

29500樓下嚇到唔敢買貨，大師兄出黎話淡 師傅終於扑中 嚇到我入熊

成個2月同阿寶一齊左一巴右一巴

同師傅做相反冇運行！

今日師傅完全消失咗 拋得西瓜未？

好擔心師父佢嘅人身安全 ...

何出此言？

師父成日無蒲頭

無事既 師父瀨成萬點都無事

今日600點 小菜一碟

又夾.jpg

又要出師父金鋼棒

師父痛到出唔到聲

I'm not 米咕叔，我食開清淡野

終於揾到個post貼丁圖

道期都縮左唔少
師父逢高加沽必勝

含得撚橡皮糖

師父已經幫雲哥含撚出精，趕走邪氣。無事嘅

條女幾正，乜水？

馮盈盈

夜期

無事嘅，星期一美股未開市無方向姐

y r u here

我依家好準，唔洗驚我

打哥

雙馬尾學生look

點解你地仲要屈我係燈，明明我唔係

你只係無你兩位兄弟咁燈

拿出證據來！
快啲講你買左啲乜

唔怕比埋貼屎你，1800，1766

Ok! 兩樣都冇

你走寶

今日有冇見過大c?

冇

師傅

師父，徒弟們好掛住老人家你呀
快啲出黎報平安

Y U HERE

差d入左1800

你唔係住佢地唔信我下化

cfu 會唔會跳樓嫁。。。

師父見俾人挾左600點
出番開3.9又俾人屌到悶悶地
索性上深圳......

根本冇操作過，低位撈貨然後坐咋嘛。我淨係諗一樣野，冇理由咁既PE, 咁既經濟表現，個市咁就熊一，正路只係調整市。然後仲有業績期，一心諗住睇埋業績都唔掂至算。

保持信念

印象中雲打貓都喺沈門蒲過頭，係差媽咪麵

有見地，好過出面好多鳩叫傻佬

好似係

其實1548真係有權輸到仆街既 呢鋪博中左者

baba 對上一次上到194 就回…
而家已經193.9...

驚什麼 有業績不要怕

師父一定會還返俾我
淡友要咬緊牙關

後日！

師父同白卡佬都成日冇蒲頭

好！我要殺個片甲不留

師父正路會星期二0900-1000出現喺77台

最緊要係老貓

睇撚錯
呢隻好嘢嚟，好多大媽追貨

道指

無啦 隻熊都打左靶

8500

大師一失蹤美股就黎料

屌 你真係好邪 你早一日開聲 我豬少啲

你買左牛咩

各位，借左庫未？

馬化雲，媽咪麵 呢

國家隊進場 .聽日國指扯旗

大媽由20蚊跌落17蚊開始，日日追貨追到今日。我都係嗰句，生化醫藥係下一個有機追得到世界水平既科研。

買左咩

無意挑起罵戰，不過大陸同美國嘅藥物科研水平起碼差十年。大陸出隻新嘅生化藥未必個個夠瞻食/打。

利申：做科研

冇睇兩日發現帳面追番五萬

qq牛

阿寶

87001派息
有無人同船

望左一望夜期 明晒

呢個我知，但起碼要追係有機會。重工，軍工，電子，呢啲真係冇可能追，因為呢個同國安有關，外國政府一定唔肯俾你，同埋好多野你中國冇咁既技術生產就冇得搞，連鋼水都差過人。但醫藥就尚且有可能追近，來自國家既技術出口限制相對少。最麻煩係藥廠專利者。

馬會?

你啱，不過大陸要追，一定要解決實驗結果係唔係authentic同reproducibility嘅問題

聽日先入會唔會太遲

1137升番兩蚊都兩萬啦
其他一蚊幾豪股隻隻都升左啲啲咁

納升道跌
聽日會點呢

Super

Cfu 五行又中

呢個就死症黎
1548 暫時可以啦，起碼Johnson and Johnson 肯實牙實齒掟錢俾佢搞CAR-T.

騰訊單天保至尊

我都希望有朝一日攪得掂。先唔好話股價升幾多，CAR-T 攪得掂起馬唔好彩有 cancer 嘅人有多個希望。

所以呢啲錢我賺到都覺得開心，好過買吸血鬼，賺完都覺得對啲公屋阿婆唔住

國家隊定生死

\l/

\|/
Where is cfu?

藥廠先係吸血鬼wo ching

香火好撚鼎盛

道dee又黎世界級撚狗

咁起碼都叫賺完你錢醫好你個病呀
吸血鬼真係純收租吸你血喎

爺閪

6869搞到好似仙股咁既波幅

標靶藥食到死果日見過人食到破產先死

師父請上水，尋日各大傳媒都見唔到你，好擔心

qq

師父係咪夾爆左春袋入左廠

化雲又中？

\|/
師父可能一早食左糊

唔好反手牛呀

\|/ 師父

藥股輪住破頂，今日到1177

師傅又贏

化雲又中

港女跌得100點咁少

升緊啦手

qq 460 好大阻力

引熊 再爆

雲兄可唔可以放左q牛去

準備轉燈

我個富屠終於賺返個買賣十檔返黎，真係令人滾動

化雲，求下你放左qq牛

唔關化雲事，放左都應該妹妹下

月供入貨日又食貴貨啦

個市好強

今日就要殺上318

【實戰理論】內銀現集資潮（沈振盈）（MAR 13）

【實戰理論】內銀現集資潮（沈振盈）（MAR 13）

昨日大市急速上升，恆指升近600點，直逼31600點關口。昨晚美股略作回吐，道指下跌157點，但納指卻創新高。究竟環球股市後向是要升還是要跌，筆者仍然維持一貫的立場，此刻正有多方面的因素在發酵中，就算短暫的挾上，也只是為派發而做準備。宏觀因素已在改變中，資金只會越來越緊，過去的寬鬆已不再。踏入2018年至今，股市抽高抽低，基本上好友也佔不了什麼便宜。在市場越進取，就輸得越快，這已經是一個訊號，即是高位有大盤在套現。

農行（）公佈完業績，表現不俗，盈利增長勝預期，但卻即時進行配股集資。其撥備覆蓋率創新高，為什麼仍需要急於集資？一言以蔽之，為將來的需要而作準備也。筆者一直強調，頗為擔心來年內銀的貸款質素惡化，看其行動，似乎機會頗大。此刻更要小心的，是內銀的集資潮會出現，接着而來的，可能是其他三大行。

技術上，恆指短期看31800阻力，暫時仍看作是上落市而已。此刻仍待兩會閉幕及美國的議息結果，後市變數仍多。

CLS

有阻力

31800有阻力

多謝師父出阻力

師父已下指示
大戶開工啦 咪偷懶

QQ建行如飛殺上啦

如果今日成交都多，可以更加確定升勢

勁到咁

十點已經270億

諗緊追唔追牛
連登三英有冇出指示

有師父指示仲不夠咩

啲牛好貴呀
一入會變左接貨

急跌
師傅又中

唔怕，陣間有平貨撈

師傅又中

轉燈

筆者仍然維持一貫的立場，此刻正有多方面的因素在發酵中，就算短暫的挾上

唔知今日會點 但啲牛比人買到貴一貴

好似過山車咁撚上撚落

cls 一個鐘唔夠三百幾億

時間停止器開左？

師父

qq 唔多對路

過山車...

馬化雲有QQ牛

跟買318熊

早禱文

師父，
在這新開始的一天
請你降福我們。

降福我們的記憶，為能永遠記住熊的記號。
降福我們的認知，為能思念你所光照的淡。
降福我們的堅忍，為能永不做你惡絶的好倉。
開市，即市，和收市時都降福我們。

沈門。

係要殺埋隻 d近熊先落

from 隔離post

今晚美帝出通脹 搵位入熊

環保撚+素撚

出面好多燈唱好

好似準備轉

1548

假廣末

同一個post

喂正呀喂七仔交袋

窮到要著膠袋，叔叔買衫你著好唔好

開市跌到31460喎

窄過紅隧

今日成交夠大，可以搵野買

內銀頂住個市

今日會唔會升返

騰指即係騰指，兩幅圖影印出黎咁

師父閉關一日，終於出返嚟。天下蒼生，有救了

李阿寶都蒲頭

師博 好痛呀

師父個春袋昨天貼完新加坡虎標鎮痛貼療傷之後，今日個市小回，春袋已開始康復

師傅今日去左邊

玉袋重生

其實係塞左兩粒牛丸入去頂住先

有wolverine既春袋

沈氏醬爆牛丸

今日個市好悶

個市悶起上黎攞出黎打乒乓波

今日煤氣大法好

呢個月買左1548真係個市升同跌都唔關我事

Set了下個月開始供埋, 點解早兩個月我不早d開始供

Another 5%

而家都唔知買乜好 又唔行

擺明係等消息

熄app訓教

話時話 今日富屠開户條女麻麻地
唔知邊個師兄話有大波靚女開户
搞到期望同落差好大

C苦個玉袋移動成功未?

你開1000萬戶口係另一條女帶你

我有1000萬就開户+方=房

呢排市悶推PO慢左, 早排新年前1,2日推爆1個PO

開埋包添啦

1000萬就去高盛開啦，嗰條女隨時係哈佛畢業

頭半個鐘三百億
半日六百億
呢排都係咁

好彩睇一睇
隻牛仔比人買爆咗
即刻放算

最近得業積消息可以炒(好似係)

我搵到原因了

1千萬美金就話姐
1千萬港紙唔知ubs得唔得

175

悶到就快瞓著

一球美金受你玩既

屌，炒期指搏反彈係咁啪

終於有午間教路

師父原本無事

師父納米袋重生

師父有咩指示

【大師午間教路】內銀集資陸續有來

訊匯證券行政總裁沈振盈指，本月21日前料恒指繼續反覆上落，大家宜「靠邊站」，後市要留意人行行長接班人選。他又指，繼農業銀行(01288)後，相信其他內銀集資陸續有來。

31800 阻力位

肉銀

短炒1548既係時候出貨，出公告批左臨床試驗

仆街
好似師傅咁個鼻爆瘡, 雖然唔係鼻頭位
巧驚爆倉呀

460 呢個位真係好撚硬

但係一破就會大爆發

破到先啦

千其唔好咁講 呢d 野好邪

都係嘅，破到先算

鑽石能量頂

問過4燈先

淡友重地，咁易破咩

願師父照耀你, 以燈救倉

當師父話騰仔470阻力時，就可入牛了

師博唔願意祝福騰訊

排咗66@44蚊走貨，賺小啲走咗佢，乞我憎

1548果然係sell the facts

師父中意鬧700 , 不過唔中意比700既位

又妹到收市

隔離1548個打J post真係笑鳩死

阿爺唔比你升
你唔洗皆意郁啦, 港女

過埋 in vivo 就真係有機

cls 又升

理鳩佢，唔想做壞手勢，成日見跌就清。一早上星期就已經話批左係等出公告，已經偷哂步炒。隔離post一見到張公告仲話今日要升破頂 笑到我標眼淚

一見佢冇力上啲短炒貨就要即出啦

妹唔穿條50天

個市錢多,無計

希望岩岩有人睇到呢句出到貨

摩通D輪閪價閪到，法興雖然少D人買，但個價正路D

做藥投資期通常好長。KITE 隻 KTE-C19 2015年開始phase I/II clinical trial, 而家仲做緊。

反而生物醫藥板塊都唔知可唔可炒多三個月。

表面睇以為係妹市，原來咁多花生食

師兄心水清加身手快，抵你發達

好悶，妹到2046

但點解有臨床試驗就跌..... 睇唔透

有好消息出貨囉

果個只係批左臨床試驗，沒話成功。

更加重要係出公告之前爆升，好明顯係抽高派貨。

仲有今日唔好撈底博反彈，死梗！

天下輪商一樣閪

今日專心做野
等郁嗰陣多啲時間炒

有見地，識玩

5皮野一手.... 入左真係豬撚杏家慘
慘過QQ 跌50$ LOL

應該好多蟹

三點準時拉升

你望下爺西先

關巴你個屎忽未俾班五毛插穿咩

就快爆

講下算 呢隻睇淡不造淡，有陰影

港女係咪又要我用碌鳩大大力盼你塊閪面

it's aint over till it's over

講嘢冇point嘅
只係量多

日日玩無雙, ps4都唔洗玩

係咪白ching黎嫁屌你

各位燈神有咩指示

唔多對路

雖然我其實長線睇好所以冇走，但一跌就五蚊實在太慘

最子兄屌鳩港女不遺餘力

315 守唔住

Qq好硬淨

宜家無咁撚多啦！
你估咁多女好玩呀？
情人節果時頭都痛撚埋

黑人，方面，唔得。

我ok

好想熊qq

metoo..你明我頭先感受未

交比我

小注屌吓囉！

你屌佢唔爽一腳伸鳩你落床

一直都明
我個watchlist 一直都會keep 住一兩隻qq 熊

但呢隻野真係睇淡不做淡
esp 我成日屌人唔好uptrend 入熊，自己都係唔好做壞手勢好d

識佢 可以介紹

而家真係似等爆邊，但唔肯定會爆邊邊

有無諗過今日係度妹為左收窄BB
之後又爆一邊, 呢d位應該上定下都得

唉屌

有，所以牛熊都唔入

不如係錢錢錢問師父啦

岩 我一股不留

嗯，1548出貨應該都出得差唔多，一出就出成六七千萬股。

女仔手都未拖過

好狗
次次都用內銀托高指數出貨

咁撚大膽
cfu is watching u

無入

睇市睇到眼瞓

1137

妹上

想入 等咩位好

玩正股咪幾好啦

想沽qq 了

今晚離港去歐洲一個星期，我都諗緊點操作好

牛熊會捲土重來的 未係時候

個人無事先可以做世界冠軍ga ma

佢邊有得咁易死

啲撚樣

騰訊high high high, 師傅春袋冇陰公呀

小弟小注long call 恆指一張
跟大家一齊玩

以前最撚簡單係icq鳩add都得
宜家真係白牌多到癲, 一係精上腦, 一開波冇幾耐就show hand露鳩相, 人地點會跟呀

屌qq 想衝dh
我做緊乜撚野

大戶呃緊貨呀

今鋪含得撚橡皮糖

熊?

大戶中意臨收盤玩野

手作仔

果班撚屌都戇鳩嘅，正常女人點會睇你碌鳩呀，睇AV睇撚到癲鳩咗

今日qq波幅算細

佢老母勁假搞啲咁嘢，無睇到添hihi

女嗰方面我好似玩大左

我…手多入左小注q 熊…
62304…

無戴套？

市況一好d 個個都講女

幸保不失，升7點

老千

隻閪鐵放到嗎？

又貼倉

470 打…聽日係咪要目送佢上刑場…

買咁近

嘩。高手。留名學野

66排$44走唔到, 爭0.05都唔肯上埋

睇淡不做淡呀qq

無事嘅個量縮細咗，有機會係托高散水嚟

頭先cctvb個財演都畫左張咁嘅圖

扭曲.jpg

咁都有得夾

已經三個交易日冇聽到3點9沈大師

沈門真係好多浪子

X2

好撚淫亂
已經冇人理師傅扭蛋

係咪仲有歐洲行緊既「大陸法」

收市變甜故台

大陸都係大陸法

你個名
都食唔少處

用唔用最後一囗氣買騰訊

開開定下期先

有勞樓王

已開新post

沈陣營第一百二十八期 －樓市逃生門已經閂咗

講甜野仲洗得快

無辦法沈門風氣嚟

勁假先黎升

個一棍

垃圾市

我要同你絕交，哼

皇天擊殺！

白卡佬：實捉到你

佢係真係迷上左你

我係網絡中一粒微塵

[url]沈陣營第一百二十八期 －樓市逃生門已經閂咗 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔該樓王